女朋友突然唔用表情符號代表啲咩

平時傾計嗰陣只要佢突然無曬啲表情同stickers就代表佢唔開心/嬲

早兩日佢無啦啦又突然無用，咁我緊係心諗呢鑊仆街啦肯定又唔知做咩激親佢或者佢受左咩刺激而唔開心(明明我乜都無做過)咁琴晚就約左出嚟食飯，佢表現到完全無事咁，又無嬲又無唔開心咁我就直接問佢做乜呢幾日突然無曬啲表情嘅？佢就話佢純粹係唔想用，佢真係無野 依家同佢傾計得返文字搞到變左讀心咁，下下都要估佢用咩語氣講野
究竟我係咪瀨左大鑊野點拆好

淡咗 等你講分手

叫定雞出下氣 你唔care佢就會返嚟

哈 又一pair準備分手 開心～

有第二個同佢傾得仲開心 啲表達情緒嘅情感quota去晒嗰邊

感建分

另一位男朋友激嬲左佢囉

同樓主狀況一樣 跟住見着佢同第二個講即刻有晒emoji
利申 被分埋

唔開心就一定係
係唔係因為你就唔知了

應該係佢淡左 想分手

唔知佢對其他人有無用

最恐怖嘅係見面嗰陣同平時完全無分別係咪女人特別識演

帽咗啦

唔好諗咁多
唔好話女
我自己有時都會無原因唔用

好簡單
知你去叫雞 搵PTGF
你死撚梗

可以話俾你聽 一定有野唔妥 巴打執生

Diu no emoji

差唔多啦 做定心理準備
過來人🥲

已經氹左好耐佢又死都話無野

你做定衝擊準備就得
過來人
最好flirt 下其他女
等自己到時冇咁難受

感情問題一律建議＿＿

知道咗只會令到自己忐忑不安 睇開啲

已經係咁叫自己唔好諗咁多但又凝住凝住係有啲問題

男朋友 開始成日唔覆機 代表啲咩

我都唔想再諗

你都試下咩表情都唔用，睇下佢有冇你咁緊張

搵定其他女 到你發現帽個日分手唔再搵佢
然後佢過一排會好奇 點解你咁灑脫

呢個時候 要做啲咩自己諗

有冇買花

萬試萬寧

洗少少錢 你會有幾個月既安寧
都唔明點解連登仔唔肯買

代表佢當咗你係佢生活一部分
同時佢亦開始工作mode

琴日特登整左個蛋糕比佢食佢嘅表現同反應真係同平時一樣完全無分別但返到屋企msg都係繼續無表情

真

你個蛋糕可以放上ig咩咪玩啦

瘋狂sd表情比佢

可以同你講 9成9淡左 然後好快就分

是咪代表玩完

因為腥左畀第二個了

佢唔鍾意甜品多過花

準備分手
100%

我今朝都無用到跟住佢問我做咩咁惡

男人同女人唔同
男人個擔子好重
唔覆機唔係唔愛你

今日星期六 唔駛返工
想問都係唔見左
係有咩擔子

佢聽日係咪放假？

兩日都係

男人呢
其實好簡單
佢冇搵你
可能係打機賭波之類
唔洗諗咁多出唔出軌
香港地
女性出軌機率大於男性
香港男人其實好懶
而且好驚俾人話係賤男唱通街

懶到女朋友都唔覆 咁真係好懶

不過我上一個已經係出軌
係我身上面
男人出軌比較多

多謝你嘗試為佢搵一個理由

其實我就係衰懶嗰個

所以我有機會幫佢可以再懶啲

令佢可以唔駛出街 唔駛再諗去邊 唔駛再慶祝節日 買禮物

所以我而家咪行屍走肉咁囉

香港地會多個好似你咁奪回自由嘅男人

俾我屌左

啱啱佢ig story有用到

我冇野喎

我真係冇野喎

有定心理準備啦

見到呢句真係仲驚過比人用粗口問候曬祖宗十八代

佢都話帽事啦

係，經驗問題 。初戀果個，好多嘢可以從佢反應表情，估到自己有冇做錯嘢。 但到之後識果d ，上一日仲同你有講有笑，第二日就直接講分手了。

真係有問題你擔心極都係有問題，佢有十鳩幾萬個理由嬲你，唔通你逐個逐個估咩，估到都唔係咩好嘢啦。依加覺得你肯講就講唔撚講咪算，最多都係分手姐

如果真係認真傾過唔得就算啦。男人有時放假都係想打下機，專心得滯手機又冇開聲真係會幾個鐘冇覆。唔係話機重要過你，佢曾經應該都有為你放棄過/打少d機。只係一耐冇打就會有個moment想打，或者佢放假又想陪下朋友。

陪朋友通常都係出街/打機，人大咗覺得陪朋友出街仲係咁睇手機好唔尊重，有時你玩手機果陣聽人講嘢都聽唔入耳啦，所以平時都係出去之前同女朋友講聲，食飯果陣再講同影下相咁，最後返去再講多次。個間隔可能真係兩三個鐘都冇覆。

最後都係果句，覺得有問題有問題一定要拎出嚟傾，傾完唔得咪算囉

淡左啦 準備定啦

你又講得啱本身都有叫佢用返，佢又唔聽係都話唔想用依家都係當無事發生算佢鍾意用就用唔用就唔用啦

我自己之前都會用，跟住換咗用tg 習慣用sticker。 依加再用返whatsapp又廢事搵圖同down,變到咩都唔用。

代表佢真係冇表情

好有道理

都搞成咁 盡地一鋪大番佢
佢係無嘢咪會自己檢討番 佢係有嘢 你做乜佢都係要分嫁喇

傾完都係咁 仲嚴重左
到而家都無理過我
搞到我有啲懷疑
我係咪幻想左一個男朋友出黎

想講 同我出街都會睇電話啦
同朋友出街反而覺得係唔尊重
咁算咩

諗諗下都覺得係氹又氹過問又問過佢都唔理我嘅話又真係乜都做唔到咁就一於一齊唔好用

留意下有庶其他仔喺佢身邊啦 準備定身後事

用開好難唔用 同一句用咗同唔用個語氣爭好遠咁

感情問題一律建議分手

應該無掛但我都幾肯定佢淨係對住我先無用

平時淨係早晨早唞都用幾款sticker嚟講，呢幾日就變左morning同night諗起都心寒

rip

建議你stalk住佢d online 時間/次數

傻啦 我冇嬲☺️

無得stalk啦signal無last seen

係連☺️都無

所以話轉左signal 反而令人易帽

oh no no no no

咁公道啲講要帽嘅話就咩app都帽到嘅

帽事既

on9
對住唔熟既人先會用表情

帽

其實你係咪做錯左野，佢知道左，等你坦白
唔用emoji係提示你，佢已經知道

同第2條仔成日用emoji禁到手都攰啦 唔好迫佢同你都要用啦

我乜都無做過雖然我都覺得嬲我嘅機會係最大但琴晚食飯真係完全睇唔出，同平時一模一樣

咁我係咪應該要求婚？

有冇機會佢想結婚，暗示左你好多次，但你完全唔get?

睇左啲野以為你出軌？

估計係咁先啦

唔會啦我地一齊左唔係好耐

無啦我都甚少同其他異性聯絡佢又唔會睇我手機

有冇第二句？

其實你肯唔肯定自己係正印？

見到你呢句我有啲不安但我又無發現佢有咩古怪

女人唔會突然做啲咁奇怪嘅改變
心入面一定有事發生左
或者未信任你到可以同你分享
關心佢多啲，俾多啲安全感佢
可能真係未必關你事

你條女本身咩性格
認真身邊個個女都會唔打表情
利伸:女

覆你嘅頻率快唔快 同字多唔多

我都唔打emoji
但會send sticker
打emoji要轉keyboard 好唔方便

所有野同平時一樣無分別，淨係無左emoji同sticker

佢就係好鍾意打表情仲成日叫我幫佢搵啲得意識郁嘅sticker

依家一次過無曬兩樣平時佢兩樣都會打

覆得密唔密先
密都冇嘢 疏咗就好自為之

唔想覆人+冇晒兩樣 點都有啲嘢
可能嬲咗你 但你唔明/諗唔到佢嬲乜都會咁
衝

識左一年，一齊左四個月佢一直以嚟都有用嘅直到早兩日

有覆同密，基本上除左無打呢兩樣野其餘細節同平時完全無分別

題外話，女仔覆野有用表情符號代表有好感？

有人追緊，等緊點開口啦

有可能手機出唔到
樓豬你送部最新型號iPhone比佢
應該會出現返表情

咪害樓主
呢招一定唔work

係真係攰咁簡單就最好啦

緊係唔係啦

聽你咁講我寧願係關我事如果同左我一齊都仲未信任到我可以同我分享嘅話咁我都好失敗下

你仆街了

呢鑊真係安心出殯

可能係套路
有時女仔會用呢啲方法等你緊張下
見到你為左佢精神分裂咁就會好開心

比我知道佢真係咁嘅話我一定狠狠咁教訓佢

怎想到你被別人狂追便成為伴侶

過來人 2日後被分

有定心理準備 被分嗰陣唔洗咁hurt

幾廢既男人先會咁怕另一半

樓主係咪第一次拍拖？

唔係但feel到今次呢個係自己最愛嘅

準備say goodbye了,開得post你都心裏有數

你係咪唔記得左佢生日/紀念日？
可能聽到同事/朋友講起佢地男朋友點送野法
但自己咩都冇 唔開心

最後既結果
係2000蚊99枝既玫瑰花

被掉進垃圾桶
然後樓豬錢無囡又無

做人要理性啲
女人唔會因為你洗錢
而被你留住

講到咁 其實你都冇晒藉口幫佢啦

冇人叫你買$2000咁on

咁買20蚊一枝呀？
結論都係掉落垃圾桶

閣下有冇出花墟睇過

連登仔繼續做鍵盤戰士
樓主唔好以為好了解女朋友啦

直頭屌鳩佢啦
最憎呢d問完又話冇嘢冇嘢

我同樓主女朋友一樣
都係成日用emoji同sticker 唔用嗰陣一定係唔開心
所以我諗你最好都係氹下佢講出嚟
唔開心嘅嘢未必一定關你事 可以係屋企人或者返工

氹左好耐都唔肯講死都話無野但又淨係對住我先唔用

想換電話
咁都唔明蠢到

咁祝巴打你好運

上個月先同佢慶祝完生日明明下個禮拜到我生日依家呢份禮拜真係夠曬重皮

有幾個位我都激動左差啲想開波但佢喺我面前真係一啲事都無啊

呢個Stage係有第二個競爭者出現緊
佢而家選擇緊
15 16緊

真的，，睇到心up，本來有好多我地好sweet嘅sticker，但一星期前開始佢無用，然後前日夜晚就同我講分手

真的，覺得係，有第二個所謂識左好多年嘅師兄，一直都追緊佢

好憎表情撚

真的，好辛苦啊，星期三好地地，星期五就分左手

變咗嘅心做咩都留唔住 愈做只會愈快離開

唔撚係掛

就算佢唔講 你都氹佢開心先 氹到佢笑就易開口 再諗下一步

係 一個星期內會越傾越少，好快就會講埋分手

佢除左突然無用之外其他地方都唔會睇得出有咩唔妥我已經氹到佢就快覺得我煩

越傾越少先係最明顯喎咁

係唔用emoji，之後越覆越hea

好彩佢無越覆越hea反而呢兩晚仲傾耐左電話

女人心海底針
你永遠估唔到佢諗緊咩

佢終於都肯用返啦 我dllmch原來佢唔用嘅原因係覺得對住我要成熟啲

有料

你信？

分手未
佢搵到第二個

你無晒框架死得仲快

99%準備緊分手啲野。

唔信但已經唔想再諗咁多仲要佢望落根本一啲問題都無嗰下先最攞命

即係點

防人之心不可無

肯定唔係啦
點會隔左咁多日先同你講原因

討好

你而家應該係要冷態度咁對

笑死，假撚到

都叫肯求其作個理由出嚟唔理啦睇下今晚食飯有無咩特別先再算